呢d天氣唔行出等幾時

岩牙